張華峰你咪當生少個囉，你又唔會少忽肉

以為你話佢陀緊另一個

老衲真係好憎佢

網友報料：

張華豐個女，因為俾高級督察斯騙感情，聖誕前夕方知自己係第三者，大時大節獨自一人，選擇咗孤獨離開人間。實屬悲劇，唔好俾班黃屍亂咁帶風向！

網友報料2：

老豆係姦驚會副主席，個女細個已經群埋班狗，
點知大班狗一齊輪住玩中出即飛，接受唔到咪抑鬱囉
自己個老豆又為錢對住咁對自己嘅狗吠都唔敢吠，頂唔順要自殺
狗群傳咗好耐，有出去吹水連我呢啲路人都聽到晒，唔係咩新消息

from LIHKG

831

揀得狗都預咗

佢肉都夠多

其實好慘

已證實佢個女係手足，可以羞辱張華瘋，但請勿對手足不敬

死左個女關你咩事姐？又無阻住你訓覺

監警會副主席張華峰﹕速龍小隊處理衝突不必展示編號 「點解要畀你投訴我行為是否過分？」

大家都是中国人 不要算得那麼清楚

張華峰 你還有黨啊

一個。。。兩個。。。。三個。。

個肚腩咁大，少忽肉都唔覺啦

佢咪最多付出左一篤精
冇左個女咪再射過囉